點解冇人反黃碧雲,明明佢對自己人既殺傷力係大過白頭佬十億倍

白頭佬最大缺點都只係零戰鬥力, 見到敵人掉頭走, 做逃兵
但係黃碧雲就唔同啦, 勁到可以屈鬼一野秒殺自己人, 殺傷力係大過白頭佬十億倍

記住
黃碧雲係其中一個捉鬼天師有份令全港750萬人冇撚左隻公投手指

白頭佬專屬技能:
逃跑- 一定機率在戰鬥中逃走

黃碧雲技能:
捉鬼-攻擊力9999, 向隊友攻擊並限制隊友行動5回合